港鐵應加入廢老座

老老豆豆其實一般成人同年青人都唔會敢坐落去關愛座度
啲死廢老一定批鬥你
如果狗鐵係每行座位整兩個廢老座出黎比啲廢老坐
但佢地唔可以坐另外個四個位
由佢地為左坐位自己人打自己人有冇得諗 ？

以夷制夷，上策也

玩大啲
整廢老車廂同一段般車廂
廢老車廂入面全部廢老座
佢地點坐都得
但一般車廂唔會有關愛座
減少批鬥問題

呢個都唔錯 廢老集中營 有咩打鬥係入面打飽佢